感情話變就變

前日話好愛我
今日就走咗

😭

好多同路人

對感情認真既人 都係比人玩